小妹岩岩比男朋友破左了，好後悔。。。。。。

17年了，冇諗過咁快，只係一時唔知點拒絕😦

唔好講大話喎小朋友

你破返佢囉，互射返兩次當無事

算喇既然係咁，就打和啦。

可能佢男朋友大食呢

聖誕節我會指住d拖件豬扒既毒男恥笑

諗起佢地做愛果刻真係好核突

毒男戀愛了！
但條女好扒
有人話可能係真愛呢？
但事實係99%雙方都無得揀
心中都覺得對方好扒 / 柒

呢個關係
係性慾既發泄（雙方蒙頭入閘 ）
係避難所（節日有街去了！ ）
係騎牛搵馬（雙方心諗：溝到件正既一定飛左你 ）

佢地應該有基本既自尊
所以有拖拍會比毒男同豬扒朋友知
但另一半既相就唔會比人睇

條女樣衰
就話佢心地好囉

條仔好柒
就話佢細心囉

呢個世界就係咁

世上有不同生存方式

曱甴一樣可以快樂生活

但係有時行街見到一pair曱甴想扑野唔用套

我就一定反對

屈Sir